股災到左你地仲唔醒覺

比班大芋玩死你地呀

最怕你呢類肥閪

究竟真嘅馬清去咗邊鼠

侵B

今次同2015年唔同..今日既中國唔單止係人民幣下跌咁簡單, 成個國家係無左希望....
全世界都用隻腳去投左美國一票...

.. ...

仲有2025中國製造同大灣區呢？

還有黨啊

我仲有二萬強迫金轉唔走
其餘轉晒老美歐洲，港股乜都無
日日睇住班愛国人仕為国捐驅不知幾開心

我係一個好少全部股票沽清既人, 都沽走左98%了..之後都係轉去玩美股,
本來唔想煩想用富途, 但怕富途又變成大陸p2p事件..
睇黎要開ib, 一係charles schwab

習近平新時代特式的社會主義萬歲

271 鐵底喎, 驚閪咩

美股 黎緊一樣會踢
美國佬依家拓緊個市 扮到貿易戰無影響
兩三個月後一定跌

老美國家隊，屌你自己講完會唔會笑

港元在外圍市場觸及7.85的弱方兌換保證水平，金管局近三個月以來再次入市承接港元沽盤，在紐約市尾段，買入21.59億港元，本周四(16日)銀行體系結餘，預計跌至約1,072.47億元。

太灣區 2025

轉美金保平安
Citi 美金活期息都好抵屌

利申：用開

跌到27000先識叫股災

以前咁彈，都執到錢下
今期燶曬

廢股驚西咩 長沽